有無人可以影張英文有2嘅比我

ff下

得3

英文得1，你個人生已經完結

唉